之前又話唔夠文宣 依加10月20民陣遊行仲唔快d吹雞

唔講咁多 民陣遊行
推上熱門
和勇不分
仲有5日炸 用所有可以share既方法宣傳

香港人 反抗

十連推

推1

推2

連登仔究竟你地想唔想贏o架？我睇唔到你地想贏啊！全世界入嚟幫推啦！如果上唔到熱門我真是心淡！

推

推3

推4

推5

推6

push

行動post 推

推7

推8

推9

Tui

最後一推

10月20 九龍見
全民口罩

文宣材料

Twitter戰線

追擊CCTVB

咁就沉底架拿？

人呀